Don't be scared of the monsters

Don't be scared of the monsters, just look for them. Look to your left, to your right, under your bed, behind your dresser, in your closet but never look up, she hates being seen.

屌 more

The doctors told the amputee he might experience a phantom limb from time to time. Nobody prepared him for the moments though, when he felt cold fingers brush across his phantom hand.

After so many years living alone in this large house I came to a startling revelation. In this time I had closed far more doors than I had opened.

The last thing I saw was my alarm clock flashing 12:07 before she pushed her long rotting nails through my chest, her other hand muffling my screams.

I sat bolt upright, relieved it was only a dream, but as I saw my alarm clock read 12:06, I heard my closet door creak open.

She wondered why she was casting two shadows. Afterall, there was only a single lightbulb

I can't move, breathe, speak or hear and it's so dark all the time. If I knew it would be this lonely, I would have been cremated instead.

It's been watching me for hours now... Sometimes I catch glimpses of its reflexion on the computer screen, but I dare not turn around...

Being buried alive was bad enough. Realizing I wasn't alone in my own grave was worse.

My daughter won't stop crying and screaming in the middle of the night. I visit her grave and ask her to stop, but it doesn't help.

She asked why I was breathing so heavily.
I wasn't.

You get home, tired after a long day's work and ready for a relaxing night alone. You reach for the light switch, but another hand is already there.

When next you are completely alone, imagine you are listening to a sound of some kind.

When that sounds seems to stop, you'll know that you've been noticed.

I kiss my wife and daughter goodnight before I go to sleep. When I wake up, I'm in a padded room and the nurses tell me it was just a dream.

The heart attack came and went, knocking Mike into unconsciousness, and as he awoke he could hear the graveside service around him. Somehow the casket was translucent to him and he recognized some of his friends, but his body would not move and he realized with terror what death really was.

Dude. Where did the spider go?

You hear your mom calling you into the kitchen. As you are heading down the stairs you hear a whisper from the closet saying "Don't go down there honey, I heard it too."

It sat on my shelf, with thoughtless porcelain eyes and the prettiest pink doll dress I could find. Why did she have to be born still?

I begin tucking him into bed and he tells me, “Daddy check for monsters under my bed.” I look underneath for his amusement and see him, another him, under the bed, staring back at me quivering and whispering, “Daddy there’s somebody on my bed.”

I woke up to hear knocking on glass. At first, I though it was the window until I heard it come from the mirror again.

There was a picture in my phone of me sleeping. I live alone.

You’re laying in bed and with your feet dangling out of the covers. You feel a hand grab your feet.

My wife woke me up last night to tell me there was an intruder in our house. She was murdered by an intruder 2 years ago.

Nurse’s Note: Born 7 pounds 10 ounces, 18 inches long, 32 fully formed teeth. Silent, always smiling.